抽唔到陳柏宇飛呀！

買左8條啦
嗰50張飛要點中到